羨慕啲肥西有波 有圖

好羨慕個波又大個樣又包好可愛 睇icon條腰18寸 依啲咪瘦底大波囉 夠上位啦
港女學下人地又pure又true

想借刀咪出聲

出完聲咪又借 唔撚想睇咪死出去

屌埋樓主嗰份

To人地個男朋友
你條肥女友兩三個月前同佢班八婆fd講要飛撚咗你 你仲矇下矇下整蛋糕俾人 好自為之啦on9

8字波都敢ppst

佢話自己有F cup㗎 依家大波學生妹好少啦

乜野都擺上嚟

私影model 俾下面

幾正 樓主唔抵得

遮住個名做乜尻

樓主本身有F 瘦底大波 唔洗唔抵得

要咪俾你囉 waiyan_____呀屌你

即換icon 都知自己肥冇18寸腰？

你同佢好大仇口？

呢type正

本身就屌樓主 不過隻雞咁賤又真係唔抵幫 btw八字波就咪撚po啦 賠番隻眼我

唔熟

介紹你識啊 等佢臭哂爛哂再搵你啊

私怨撚死撚番去5p啦

關你撚事 做兵啊你 咁唔撚想睇撚個po咪出撚去 冇撚迫過你睇啊on9仔

學好啲粗口先啦
睇撚到我幾咁尷尬

中文差就咪迫人笑你啦 我見到你留言就真尷尬啦
林慧欣又搵多幾隻小學雞出尼搞笑啊？

呢啲女分分鐘食仔多過靚女

唔反對啊所以佢條仔綠哂 好可憐

酸埋你老母啊 Auntie又18寸腰？

知唔知中學生最易俾人玩 想唔想全校都知啊waiyan bb

小學雞？ 你唔夠料同姐姐玩啊

快啲拖埋自己條綠色仔 綠色仔啲兄弟 啲兵啊將軍留言 俾負皮 我個po升得仲快啊waiyan bb

原來又係00後 個格鳩撚到
其實真係唔怪得比人標籤嘅

尼你老母呀
借刀低級到咁仲串柒柒
死撚返5p啦

好心你14歲就好好地讀書啦 做兵冇前途啊細路

可惜我唔係00後 所以你應該係話緊waiyan bb
你唔可以話佢㗎

串你唔起？死撚番出去啦on9

出完po以為人地唔知啊？ 14歲番去做兵啦 你得把死人口冇用㗎

繼續推 繼續留言 靠你地啦綠慧兵

你隻眼生係屎眼到？ 你老母就18寸腰酸緊人地大波

推

毒撚真係好得人驚

得啦見你護主有功 升你做將軍

新開account以為冇人知？

咁又係嘅 我男人嚟點會有波 點似你個娘娘又F cup又臭又爛咁 你護完主未 番去打飛機啦on9

起埋樓主大家評評理

樓主表示account由五條友共用

真心認為中學生咁唔知醜係壞事

有得屌一定屌

利申 老實賓周

你屌啦依啲貨

佢條仔都po過條女啲gap出黎開心share

嬲丫？

肯定好大仇口 樓豬嬲到隻死癲狗咁周圍咬人

圖呢

好大仇口

護主車埋位啦！

同我推爆距，大家唔好jump

睇得出樓主現實係自卑可憐蟲
利申 支持事主開番個post反擊

可能嬲個男朋友要隻肥豬唔要佢

叫隔離po條友解返原圖出黎
佢起底好勁
電腦又勁

飛龍在天點解仲未埋位架?綠慧兵入伍表拎撚左未吖?

係甘清高當初就咪撚po尼啲姣仔相啦
自己有仔唔撿點 怪得邊個

臭雞嚟

果兩個唔係八婆?

甘你老母
尼你老母

肥絲之子?肥絲大隻最後傳人?

肥仲要無波都好撚慘 公平既

這麼醜的妞.jpg

無撚聊 私人恩怨就返FACEBOOK啦臭閪

又係紅巴，溝唔到人？
屈人想飛條仔再乘虛而入呀？

私人恩怨？

一睇就知係啲死港女八婆仔啦 妒忌心重撚到

死mk , 完封

屌我間學校
認得最尾果張相既鐵欄

尾三先岩

高下立見

毒撚好痴線

有咩分別

一張神獸過一張

兩件都屌唔落 搵人屌埋我個份

個閪臭撚哂 狗也不屌

私仇就咪撚po上嚟啦屌

唔知左邊條仔有無食過

樓豬當連登係咩地方呀 乜撚嘢都po上嚟 on99

咁都有男朋友

左邊條仔都有女啦 洗食呢件臭閪咩

乜咁岩啊 Ching

啱

2015 dse